李嘉誠：右聯 - 黃台之瓜 何堪再摘 左聯 - 因果由國 容港治己 上批 - 義憤

留意返
以愛之義
止息怒憤

因果由國, 容港治己

黃台之瓜 何堪再摘
暴政當道 義憤填膺
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命